廢老原來咁撚易轉黃 一冇馬賭好似條撚冇得插西咁 藍到黑都即刻轉黃

好彩玩開波 冇廢老咁渴馬
馬冇得照跑 你班垃圾廢老跳住老舞先啦 係屯門